# Question 1
Program that prints out a payment receipt

## How this program works ?
Program ini akan mencetak inputan yang berupa nama warung, tanggal nota diprint menggunakan fungsi date.Now(), input nama kasir, menu yang sudah dibeli menggunakan perulangan for hingga kasir mengetikkan exit dan total merupakan jumlah dari semua menu yang sudah dibeli